Dark Soul 3 新手有感

目前打左38個鐘
一開始用盾加直劍，之後用傭兵對刀
岩岩打完教宗沙力萬

我覺得dark soul3真係神作，完全燃點起我打機既激情
今日一路打沙力萬個心一路跳得勁快，手汗都出埋
每死一次下次就會打得更好，避得更精準
，佢入第二階段既時候又好似打緊一隻全新既boss，好耐冇試過呢種咁緊張既感覺

諗返起之前係不死人墓地打個隻結晶獸都死左廿次，之後係淨身小教堂出面又見到佢直頭係屌打

見到法蘭不死隊好撚型，會特登上網搵佢啲故事
又會睇下啲武器點樣質變會勁啲，啲支線npc點樣攻略，睇下人地玩，睇下啲youtuber講裡面啲冷知識同故事等等

darksoul3既畫面，畫質，音樂，故事，遊戲性絕對係頂級，雖然一開始入手玩真係好撚惡頂，無理由係教學關打隻怪都死咁撚多次，絕對會消磨意志
但我諗比左$200幾買返黎，同埋自己無理由咁撚廢比隻game打敗，所以就繼續堅持打落去

係個過程裡面，你隻角色，同埋你個真人係絕對一齊成長緊，你會更細心睇到隻boss啲movement，就好似拓海睇野越黎越慢

目前我最想既係打多次沙力萬，佢兩把劍真係好撚型

神作唔是浪得虛名

最近玩3 打到中段悶悶地就冇玩了
之前 ds 1 2 bloodborne都爆到機
可能玩厭左呢個系列 集集都差唔多

呢d先係邊遊戲 好似依家既人鐘意速食玩電話課金game真係

真係體驗到寶劍鋒從磨礪出

玩過ds1未

慢慢長路

你未見到無名王者

想虐待自己買埋DLC 打修女,黑龍,同爺爺

提提你bloodborn都係好似ds,都係宮崎英高
bloodborn PS plus免費

遲下出返DS1 重製, DS1 係我心目中先係神作

法蘭不死隊好撚型,佢好撚中二病

bloodborn 隻 星辰鐘塔的瑪利亞女士仲型

最愛都係ds1 狼騎士亞爾特留斯

每次諗起打贏黑龍果下都扯扯地

第一次玩係ds3
隻game勁正
之後係電腦玩番ds1
玩到中段又無得傳送
仲掉左10幾萬魂
之後無玩
出重版我都會買
Ps4再戰

我本身想開pc darksoul 1但因為畫質太差

跟住佢就重製版,就索性打住bb 等ds

其實小心打就得，地型難過小怪
D怪通常都可以一隻一隻嚟
我剛剛開返DS1，拎完王器開咗傳送，晌王城刷緊魂升一升裝備先再行。
DS1 + DSFIX 個畫面靚返好正。

未呀，等佢5月出ramaster

你真係講得好岩，呢幾年都冇乜玩過手機驚

我買個隻係goty有埋dlc，慢慢打上去啦

bb個度我知呀，但麻麻地個故事
得ds1 remaster

鍾意玩souls game 既玩埋bloodborne
打埋佢等五月出dark souls 1 remaster

ds3最正係每種武器都係特別既戰技
唔洗淨係玩重攻擊輕攻擊咁無聊

最鐘意狼騎士大劍同環印騎士直劍

Ds1 有第3方軟件幫手提高個FPS 同個畫質 整完仲靚過ds2個人覺得

大部分怪用隱身＋消音戒，就可以背刺到他們傻，或直接避過。
3代真心不錯，可惜故事線不是太有心去研究，只能略知皮毛。

成日係咁死唔小心call左幫手，
爆左驚就後悔

因為唔係全部靠自己

期待緊隻ds1 remastered

送左DS3比我鐘意既女仔玩,

上年送,

佢至今仲卡緊古達.

等到頸都長
考慮咗好耐買PS4定switch好，如果switch出得OK應該兩邊都買

最後佢total鐘數得10.2hr

好記得佢同我講唔好再亂送game比佢.

灰燼定英雄古達

有新支線就好
當年打四皇打到燥 要搵人教

你覺得10.2hr.

一個新手+女仔會唔會打得到去紅眼鐵山靠古達.

我初哥仔玩果陣10.2hr仲卡緊冷冽谷狗狗.

好好笑
結晶獸有冇打

BB 故事我覺得OK

Dark Souls 1係3集裹面最好玩
難度 故事 都係好過3
雖然玩得唔流暢
所以一定要玩埋
不過3都神作

佢玩開d 主角威能無敵既game,

唔習慣玩ed主角係廢柴既自虐game...

所以根本就好快就冇癮,

我果300蚊真係凍過水.

1代最正，一開波卡左古達幾個鐘就無玩，過左半年走去玩ds1直接愛上，23同bb都白金左，等1重制版。

玩咒術師玩到雙王子卡關 求教學

咒術師都卡 拎晒d戒指未

用黑火球打,

扔幾下佢就會跌低...

避曬佢所有近攻之後先好扔火球...

佢用開天劈地聖光斬果陣唔好碌...拎個盾擋好過,(當然你技術好既話就碌,但我成日見實況主碌得唔靚比佢招開天劈地聖光斬秒)

第二階段就...用混沌火球術.

無, 等remaster

開頭最難係羊頭果度，又冇人召喚，場地又窄又有兩隻狗
真係要D運氣

上個星期第一次玩DS 3,之前一直想試不過驚卡關
但係玩落冇想像咁難

WELCOME UNKINDLE ONE

ds3 跑狗 直劍由頭打到尾 速食糞game

個個地圖都傳送 快速跑點開營火

都係大ds1 個地圖神

YOU’VE DONE QUITE ENOUGH
NOW HAVE YOUR REST

新手打個陣真係會覺得好難打
玩耐左先知其實一入到間房隻羊頭跳斬個下向右碌跑上樓梯殺曬兩隻狗先
再同佢慢慢隻揪就得
不過呢d經驗真係要用時間死百幾次
個陣我都係打羊頭打到想放棄 仲要第二朝要番學條氣都唔順打到番學都未打到嬲到手掣都想打爆

第一次玩用飛龍劍加落下攻擊秒咗

笑撚死,教下人打啊嘛

我唔識拎把劍個陣同埋真係無試過陰公

唯一一隻玩到有絕望感既game
第一次開game去到古達完全唔識玩
棄game半年比心機落去玩
玩到可以瘋狂背刺

可以係灰燼古達玩10.2個鐘，我欣賞佢既毅力

法蘭不死隊好中二又好撚型
bgm好好聽

最近會睇下兩儀玩，雖然唔係好鐘意佢講野有少少乸
但佢真係攻略得非常全面，而且幾鐘意聽佢講下背後啲故事

沙力萬由一開始打到手汗 到可以連續盾反桶死佢個心路歷程變化好大
難得一隻GAME係100% achievement, 407hours played

btw DLC2 加油

其實唔中二,

佢個pose係禮儀來,

見到主角擺pose意味著同主角敬禮,

不過通常冇去老狼誓約度簽約就唔知依個小典故因此覺得佢中二病挑釁主角.

睇故仔就睇東哥 RANGEREAST 啦，兩儀果個攻略參考唔錯

法蘭不死隊
深淵監視者

我依加就係打到手汗，個心係咁跳既階段，終於打完沙力萬
407hours

覺得佢中二病係講緊佢啲街舞movement
但都覺得好型，而且好鐘意佢地

都有睇
阿爾特留斯個篇

認同丫，有番打機既感覺
小弟都係新手，卡左係艾爾德

個人認為bb 完勝ds3

BOSS 怕火
同埋 要學點避 箭雨果招

remaster 渣

有冇睇呢位youtuber啲片，好彩有中文字幕

日本仔係特別識整game
好著重遊戲性

太一本道了，DS1個地圖簡直係痴撚線

羅德蘭個地圖 真係史詩級

四通八達 最後又兜返傳火祭祀場

玩完ds1您會覺得ds3都係做唔返水準

亂送game
玩十個鐘仲卡緊古達，擺明條女自己智障，用家問題

DS1 張地圖太靚 一環扣一環 每人都可以有自己路線 點估到淨係個傳火祭祀場 已經四通八達
每次行勁遠先有營火 好緊張
但一開到shortcut 個下好想拍手 精采到癲 原來可以兜返去邊度邊度 唔同地區既關系 同相連部份
加上啲地圖陰濕位 充滿殺意 賽恩古城玩到嬲
亞諾爾隆德行獨木橋上去 對面仲要放兩支大弓
擊敗boss 既方法有太多 可真男人 又可以卡位 引佢跌死
第一次打機有怪物(仲要係小怪) 識出假動作/盾反/變招/亂舞
故事唔洗講 連物品描述入面 都有故事 細節無限

btw 第一次見寶箱怪嚇死人 啲手腳長到好核突

係，佢呢個唔放棄嘅做人態度就係啱玩隻GAME，佢爭幾多?

點解冇人講下BB
我覺得佢玩主攻既玩法都唔錯

今日最後一日免費down左
玩完再開post

好好笑，開到營火好想拍手

雖然未玩ds1，但覺得ds3啲營火真係好多，行幾步就有一個

我瘋狂打3個肥仔刷到隻咒術師160幾lv 諗住試下屈傷 點知都無咩用

呢個都幾好睇喎
剪得好，又有字幕，英文又好聽

我翻屋企睇下我用邊幾隻戒指先

咁你現試下同人咁樣敬禮

制作人用高難度門檻
黎排即食除課金玩家
真係一石多鳥
玩家挑戰有成就感
同時可以證明 核心向遊戲 仲有好大市場
又可以俾壓力其他日廠

加油呀。你得閒都享受下入侵嘅樂趣

無名卡左好耐關 仲記得一贏左個下好撚激動
呢隻boss真心好撚型，好有霸氣

最近開始玩steam game同買咗PS4 坐車真係情願睇呢D game嘅討論區都唔撚想玩電話game

連線/入侵系統已經差過ds3

坐等老屎忽講ds1 地圖乜乜物物
同埋bb 撚戰鬥系統乜乜物物

係
我都唔係好明，所以等ds1 remaster啦

成日比人屌打。。。

玩下唔同武器，build會成長好多

呢d先係打機
每次失敗都會學精左
比你有真正成長既感覺
而唔係數值跳就代表勁左

梗係捉住佢對手教佢玩啦，摸下手仔

通常 睇人玩魂系列

都會係隔離指指點點 唔係咁架 果度應該點點

跟住條友就會講 咁撚勁你打囉 到自己落場又係柒既

D老屎忽真係好撚煩
我真係由最新果集入坑
唔通要逼自己玩翻隻7年前畫質同combat都不及第3集既第1集先有資格叫
玩過soulsborne系列咩

梗係啦 人地同我玩緊農場物語
仲有時間同你玩ds3咩

ds贏 pvp 連線 boss fight同細怪都多花臣
bb贏 氣氛 音樂 劇情 一路玩一路驚

無玩齊ds1同 demon soul無資格留言

你玩過就會明
當你成為老屎忽，你一樣會咁諗

咁老實講句 DS3真係比DS1簡單左好多既
DS1真係三集入面最好玩既一集 不過都有可能係有第一集既經驗先覺得DS3唔難

樓主記得玩埋DLC 補充左好多野 同埋好撚好玩
DLC 有把火刀用黎玩咒術幾勁 pvp拎佢升金

咪係
老屎忽點會講DS1 講都講DEMON SOUL

我覺得氣氛、音樂、劇情都係DS好d
BB最強都係Combat同Art Direction

有冇巴打同我一樣黑龍係用致命水銀過
自問劈唔死佢

隻驚一用魔法就等於easy mode

乜第一集原來唔係souls系列

唔記得利申玩齊晒，你地繼續

留名睇King’s Field撚
利申:冇玩King’s Field

卡我最耐好似係黑龍
食到餘火都無晒

屌你地喇 打隻game都要扮晒老屎忽
咁洗唔洗講埋king's field 先有資格講des, ds
一隻game點先叫好玩 神作 標準對個個唔同
DS1地圖設計好 故事完整
DS2有雙持系統 難度三作最簡單(唔計dlc)
DS3畫面靚 打擊感極強 npc人性化故事感人
根本每一代都有佢優點
就算比人屌得最勁既ds2都有佢值得玩既地方
點解只可以瘋狂吹奏一代？
乜撚野無玩過一代就唔好出聲
老屎忽死返出連登喇

利申 2代開始玩 123所有結局都玩過至少一次 而家玩緊ps4免費bb

做野唔好半途而廢 係宮崎英高想表達既野
經過磨練 人先會成長 變得優秀
玩埋ds1 你就會覺得點解自己咁on9 依嫁先玩呢隻神作中既神作

機會嚟喇，飛雲!!!

我諗d 老屎fuck 唔係話要玩過乜乜先可以點點點

不過3代 同前作對比真係幾廢 (除左畫質)

見到D人淨係玩左3代 又點神作點點係度叫春

分享下 幫大家擴闊視野

我覺得是旦一集都不負神作之名
只係當中都有分高低
去到ds3 dlc直情特登拖慢黎玩
唔想咁快完結

呢D機叫FD一齊玩最好

試過近身劈死黑龍先算合格既dark souls challenger

好既，我買goty有埋
多謝你先
環印城？

ds1 白金
ds3 等緊steam減價

我一直都聽人講話好難好難唔敢玩
係突然有一日心血來潮想試下玩
然後就入左坑

其實大家都係開心分享下
所以我都好期待出ds1 remaster
玩完我就會成為老屎忽

玩左五十幾個鐘 爆左主線
第一次玩呢種game 好撚刺激
打無名好撚正

唔知有冇巴打有聽佢d remix
連dark souls 整bgm 個個都有subscribe 佢youtube

近戰識打頭其實真係都ok 嘅
重點係唔好比佢企起身燒地下

利申：第一次過要屈致命水銀，後來開新角玩屠龍斧

我用直劍打，打左3個鐘先過到

太陽直劍

隻game 拎左傭兵對刀屈到癲

仲有Demon’s Souls呀
做老屎忽唔係咁易架

屌你老味
地下監牢玩到燥燥地
好似玩鬼屋咁，執野又會有野大聲尖叫，有隻怪又會咒到你血上限係咁減，無啦啦有隻怪閃出黎吉你，就連執寶寶箱，後面都會突然出現一大埋咒蛙

咒蛙真係好撚樣衰
見到真係好撚想嘔

個個位第二周目開始一定較低音量
第一次玩嚇撚到。

我玩完一周目無動力玩二周目

我都覺得自己會咁
好疲勞

我仲要戴耳機，嚇到彈一彈

DS3 打無名王打左廿次終於過左
果下好感動
我用大劍/特大劍同無盾

後尾二王子同薪王化身都冇無名王咁難打

無名之王NO.1

以上係講緊一周目

修女同爺爺都唔太算虐待自己 打黑龍就真係會打到想del game

我打到第5周目既lv 真係打唔到

打撚完修女同爺爺 無名王者真係垃圾

打完十周目嘅黑龍我諗你應該可以合埋眼打無名

咁其實如果唔計dlc 的確無名係差唔多最勁嘅boss 只係一出dlc啲boss就失撚晒控

1st打到金精火眼 諗起2nd仲難左就冇晒癮

佢嗰種王者霸氣

打死隻鳥之後

慢慢向前行幾步 傲視世人既神之領域

見到Ｄ過場動畫即係淆一淆，個心都慢慢臣服係佢既王者霸氣底下

比佢虐殺十幾輪

終於打低佢嗰種成功感

但我爆完第一周目就冇動力玩落去了 熱情唔夠＋時間有限

我希望我捱得住

上網睇任何攻略、故事已經浪費左隻game

玩左幾百個鐘，變左鐘意玩個pvp，ds系列武器可以自由配撘好爽

上年呢個時間半價 入左手

PC新手想問大家點set啲制 好似㩒極都唔就手 定大家直接上手制玩 打左頭兩隻王已經屌唔住 放左喺到成年都有

呢啲睇個人感覺架啫, 唔順手咪用手掣囉 我DS1開始玩到DS3都係用keyboard, 滑鼠都唔用

滑鼠都唔用 可唔可以分享下啲制點set

玩慣手掣好難返轉頭
Keyboard WASD得四個方向
手掣粒菇係360度咁郁

正正經經買個手掣玩仲好

我又唔覺，化身難打好多
修女真係最難，黑龍卡咗好多個月但係捉到路就發覺其實唔難

爺爺去到3周目就好難打 血太多啦...

唔否認ds1神
但唔係神在佢嘅難度
一個人有幾失敗先會拎打機叻去炫耀

一樣喎巴打
我又唔第一次玩soul 系列就係ds3, 真係好好玩
又係打沙力萬卡左好撚耐好刺激

之後玩埋bloodborne 就無咁熱情了 , 仲覺得好易玩，可能經過ds3 既鍛練

我諗係你第一次玩個隻就係最好玩+最難玩個隻，都唔知應唔應該玩埋ds1 remastered 好

唔係喎，但上面個個都話ds1先係最神，我未玩到未知
不過目前已經覺得ds3好神
沙力萬真係好正

過多陣休息下先再玩ds1 remastered啦

可能佢地都係玩ds1 先
沙力萬係突然之間難度高左好多既boss

仲有唔好用魔法，你會後悔，因為會變左easy mode